<preguntas>
  <pregunta texto="¿Cual de los siguientes sectores de empleo cree que es mas prospero en nuestro país?">
      <respuesta texto="Construcción">
        Tras tanto tiempo construyendo edificios sin pausa, hoy todo nuestro territorio nacional ha sido ocupado por complejos de apartamentos; y dado que ya no queda ningún bosque que quemar para luego edificar, se ha firmado una ley para permitir la construcción en aguas nacionales.
      </respuesta>
      <respuesta texto="Turismo">
        Después que nuestro gobierno declare cada año el aumento de empleo durante los meses de julio y agosto, se ha decidido modificar nuestro calendario para hacer que estos dos meses sean los únicos existentes y así los turistas nunca abandonen nuestro país; además se ha conseguido modificar toda la economía para hacer que todos los trabajos sean de camarero o de repartidor de folletos
      </respuesta>
  </pregunta>
  
  <pregunta texto="¿Que opina usted sobre nuestra sociedad?">
      <respuesta texto="Creo que vivimos en una sociedad patriarcal y tenemos que seguir así.">
        Se han empezado a realizar ataques entre países, tras una reunión de la cúpula mundial en la que se juntó el alcohol, el ego por la "hombría" y la frase “A que no tiene huevos de…”.
      </respuesta>
      <respuesta texto="Creo que tenemos que convertirnos en una sociedad más igualitaria, es lo mas razonable.">
        Tras los recientes intentos de convertir a nuestra nación en una sociedad igualitaria, con el uso de máquinas del tiempo y gases con agentes patológicos, todos nuestros líderes políticos se han puesto de acuerdo por primera vez en la historia, en que así están muy a gusto, y han implantado una fuerte represión contra cualquier colectivo que les lleve la contraria, bajo una nueva ley denominada “Ley bozal”.
      </respuesta>
  </pregunta>
  
  <pregunta texto="¿Crees que deberíamos mantener nuestra monarquia?">
      <respuesta texto="Por supuesto amo nuestra corona.">
        Tras la gran aceptación, basada en el derecho divino, de nuestra corona; un grupo de científicos ha decidido crear un androide idéntico a nuestra querida reina, para mantener perenne su imagen, este androide consumirá ginebra a todas horas y seguirá cazando elefantes en sus vacaciones.
      </respuesta>
      <respuesta texto="Creo que una republica nos vendría mejor.">
        Tras un referéndum realizado durante las vacaciones de la familia real, ya que si no era imposibles sacarlos del palacio. Se ha formado la primera república de nuestro país haciendo que más de 100 partidos, tengan su sitio en el congreso. Por otra parte, la familia real se sustentará de la jubilación de nuestra ex-monarca.
      </respuesta>   
  </pregunta>
  
  <pregunta texto="¿Crees que el futuro de la comunicación humana está en las redes sociales?">
      <respuesta texto="Si, creo que son el futuro">
        Debido a que la gente solo usaba medios electrónicos para comunicarse, toda la población ha empezado a vivir encerrada en sus pisos y a entablar relaciones con personas gracias a hologramas
      </respuesta>
      <respuesta texto="No, creo que son un completo desperdicio">
        Las redes sociales se declaran ilegales, haciendo que miles de jóvenes no sepan comunicarse entre ellos sin usar emojis. ¡¡OMG!!
      </respuesta>
  </pregunta>

  <pregunta texto="¿Como prefieres comprar tus juegos?">
      <respuesta texto="Siempre los compro en físico.">
        Después de la desaparición de todas las tiendas online de videojuegos, y de que la industria no estuviese preparada para volver al mundo de los juegos de disco y expansiones, los videojuegos desaparecen como entretenimiento, haciendo que los juegos de mesa se vuelvan el entretenimiento número uno de las masas, creando un espectro competitivo que mueve a millones de jóvenes y ancianos.
      </respuesta>
      <respuesta texto="Solo me gusta comprar en digital.">
        Tras el incremento de ventas de juegos en plataformas online, se han implantado unas rebajas permanentes en todas las tiendas online, haciendo que miles de estudios colapsen por los pocos beneficios que generan haciendo juegos survival battle royal con héroes
      </respuesta>
  </pregunta>

  <pregunta texto="¿Que opinas de disponer de un arma de fuego para defender a su familia?">
      <respuesta texto="No me gusta que la gente pueda tener un arma de fuego.">
        Después de años de paz tras ilegalizar y destruir cualquier arma de fuego, acabamos de recibir contacto hostil con extraterrestres y solo vamos a poder defendernos con palos y piedras. Desde este periódico saludamos a nuestros nuevos amos #GloriaAlImperioWarxiano
      </respuesta>
      <respuesta texto="Creo que es un derecho que todos tenemos.">
        Después de la masificación de las armas tras firmarse el tratado con el cual se obligaba a todo recién nacido a disponer una Beretta 9mm, hemos llegado al punto en el cual nuestra economía ha dejado de lado nuestra moneda local para sustituirla por munición del calibre 5,56.
      </respuesta>
  </pregunta>

  <pregunta texto="¿Le gusta que nuestro himno carezca de letra?">
      <respuesta texto=" La verdad es que no me importa.">
        Atención atención, nuestro país vecino nos declara la guerra amenazándonos con bombardearnos, tras un mal entendido durante el mundial de futbol al cantar el típico “lo Lolo lololo” que acompaña a nuestro himno, que en su lengua natal significa “Os vamos a desollar hijos de p@$Ç”.
      </respuesta>
      <respuesta texto="Creo que es un problema de suma importancia.">
        Mientras el pueblo debatía fervientemente cuál de las dos propuestas para himno era mejor, si la versión más marchosa a ritmo de latin-trap o una clásica marcha militar, nuestro gobierno ha aprovechado para bajar los sueldos medios a menos de la mitad sin que nadie se diese cuenta.
      </respuesta>
  </pregunta>
</preguntas>